發現左香港政府控制網絡既新招

近排有時就算WiFi/cellular 滿格+google search 到野，睇到youtube，上到連登 都好

所有社交媒體會freeze左好似進入左另一個次元咁
whatsapp冇人回，連讀都唔讀
IG fellow既人完全冇更新
連登留言冇人reply

極度有理由相信個香港政府已經開發左一個網絡結界，只可以receive, 但send出去既野會去左/dev/null，用黎阻止香港人既通訊，同時real time generate一d fake content push比所有人比佢地以為網絡正常，當然更係暗藏洗腦既資訊，比香港人以為民意已經逆轉

照咁講，喱一個post亦理應唔會去到大家既視線內
純粹係我個人既掙扎
光復香港，時代革命

最近有唔尋常地收唔到，但唔知點解